係咪平衡時空緊，根本冇左膠割。

成晚左膠最多都係叫打身體少打頭，根本冇人割（三毛分化另計）。我全部左膠fd都話打得好，唔明點解個個開post話左膠唔從來唔係同路人
現場叫夠啦果啲拉走算啦，人地都落埋場點都係同路人。

social media is a trap
我地可以利用呢個平台幫呢場運動
對家亦都可以
小心分化撚